有冇人知，黨鐵新裝既哩舊野係乜嚟？

有人話係紅外線cctv
有人話紅外線點人數儀器（唔會錄影）
有冇人知？

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

理鳩佢。搵日做野啦

拆左先

有得揀嘅話真係唔好再俾正價搭
黨鐵都笑鳩香港人
一味屌
轉個頭又乖乖地俾錢佢地賺等佢地運狗

舊料